點解哩排咁多人不滿教主？

明明條友一向私怨大過天，嚴人寬己，凡泛民做嘅都錯，一路走來始終分裂。成日話人網上打飛機，佢自己咪就係網上打飛機嘅宗師。

但點解哩排啲人先識醒

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

有冇教徒/myradio主持會去屌醒佢？

我估係因為好多人的而且確係受佢啓蒙
而以前同佢反面嘅，有D係比佢更乞人憎，所以自然小咗人屌佢
但今次堂主做嘅嘢，更本只係評論，而佢就做咗比較乞人憎嘅嘢。所以比人狂屌

明教教主係咁上下啦

溝左芷若

Btw派膠返去波台、戲台，一陣cc狗又嘈

狗主呢一兩年講肥佬黎單野都講左幾十次，係咪好大壓力一定要講

黃毓民玩完架喇，最後一個親近既政治派系獨派都分裂埋，佢除左回歸建制根本無選擇

佢自己掟完梁振英後，就晌節目認屎認屁，但上到庭咪又係唔夠膽認

樓主分唔分到：

不滿Yukman

同

不滿Tukman言行

咁應該點做

有咩分別？你不滿梁振英同林鄭嘅言行就唔會不滿佢個人？

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我諗唔多唔少都係因為呢幾年逢親有佢既動態
都係不外乎係網台屌人定係又唔知同邊個結怨
明明佢仲做梗立法會既時間都好識包裝自己形象
係熱普城反枱打後越黎越撚廢老feel
利申：唔否認佢係有料

一向都覺得佢得個屌字，你做電台冇所謂，咪屌囉。你要屌一個人，總會搵到一個借口。但佢自己做議員果時呢，係，間唔中會扮下支持後生仔，支持下哩個嗰個，但人哋一有同佢唔同意見，或者影響到佢，就露晒底。
唔通真係覺得擒枱掃場就阻到惡法通？咪又係做比自己支持者睇。

佢個point係想全部泛民都掃場去阻到表決
你見佢東北表決衝出去嗰次都有示意叫泛民幫拖
問題係泛民一向當佢臭四 有撚人聽佢咩

佢點都搵到嘢屌 你咁認真

真係全部衝就有用咩？最多咪阻到一時三刻。

黃毓民主義根本不設實際
佢講過話泛民唔選功能組別
直選一定贏晒30席（當時立法會得60人）

點解呢排咁多人不滿堂主？

冇左黃毓民，家下議會啲人發言質素低左好多，屌人又屌得唔過癮，比毓民選多次，我會投番佢一票

胡志偉最勁只可鬧林鄭係八婆，毓民就鬧：林鄭月娥，我屌你老母！
高下立見

補充少少
毓民(晌自己個網台):林鄭月娥，我屌你老母。